沈振盈: 叫人玩bitcoin等於推人落火坑！Tesla走勢似足GME 一文不值！

聽日不問價入tesla

今次無死了

沈門聖諭

聽日暴跌

全副身家入BITCOIN！

泡沫黎 仲玩？

屌鬼

連Tesla都串錯

All in T

上年聽泡沫聽足全年

Telsa ???

Bitcoin 都串錯

過年前800樓下冇入到呀

所以Tesla 同Bitcoin 無事，大升

There Are Bubbles But Cash Is Not The Place To Be

值得一讀

Telsa Bitcon

Telsa? Bitcon?

沈大師是咪仲推788?

大師係準 不過係冇咁快 2月講 下半年可能中

我都廢事覆條on9

神喻

之前連登唔係有個乜7沈陣營post, 唔撚見左

\I/

推到落地獄

落火坑前已經錯失左幾千蚊升到幾萬蚊美金嘅機會

其實佢都重夠膽講, 算係咁

段錄音係幾時錄?

Tesla都夠串，點閪樣一文都不值，唔計咩未來科技，剩計佢電能車都值佢市值1/5LA。

周街Tesla舞來舞去
Tesla一蚊不值
哪裡來的自信

1000見

不問價追TSLA

重倉TSLA 好安心

大師用香港人角度
永遠唔會明 鬼佬對科技既狂熱
蘋果賣產品 少少新野 就打哂丁
要換新機
trade 舊換新條數幾和味
Tesla有當年教主影子

等睇穿1000

有信心SH了

一個字信
不問價入貨

無聽佢好耐，佢仲有無唱衰700

睇佢每個星期同蔡康年果個網台節目好正
成日動真氣屌鳩你地成日串佢

印象中佢好鍾意推中人壽

講tesla 不務正業買bitcoin,笑死人

佢隻中國鐵塔係咪終極Vcp?

Tesla ceo身家幾多，大屍身家幾多？

由400聽到依家800

仲唔快啲入多十張3090

沈門最高指示

呢啲上一代財演幾時先接受到自己同時代脫節嘅事實？

仲記得曹仁超未死前都串過佢，長年睇淡總有一年中嘅

Broad money going Vertical

REAL Yields accelerating into Negative

你話佢中唔中？？？

話時話近排沈陣營個post 唔多見咁嘅

沈門師兄弟要返嚟喇

師兄弟們已歸故里

錢錢錢 藍到發黑嘅

可以開始買Tesla, BTC了

沈大師勁啦
5G股果10格炒左兩年

大師買樓未

可唔可以解釋吓？

有兩個大佬打 沈門可以復興了

TSLA GOOOOOOO

就係聽撚完你講 我賺咗幾個億

因為買左bitcoin，bitcoin drop to zero tesla都會跟住跌
到時就係買入機會

估唔到師兄好啲收息股

好心佢又廢又藍玩港股咪算 冇人show佢 依家黎燈埋美股，crypto

傻9

入tesla了

繼續做淡友
你繼續觀望 我就入咗先

其實叫到係「bubble 」大多係冇實質盈利支持既企業

呢期真心比較多，係需要一個股災去洗一洗佢
我隨便講一堆我認為唔應該爆升既股

EH
JG
QTT
XONE同佢啲同類
FCEL
ACB SNDL
OCGN
PLTR
RLX
SKLZ
CCIV
SENS

市盈太高都係bubble因素，但至少好似PACB TSLA PYPL呢啲真係有業積支持

屌，好撚正

咁講佢係咪都睇淡GME

啲人睇中既係未來既潛力爆發力, 當人人都確間公司既價值既時候, 增長放緩什至開始下跌, 仲有咩吸引力?

問題係個潛力值幾百億市值
咁撚大間美國運通先係1000億

你邊樣野唔明白？

Broad money =放咗出嚟街外面嘅錢in circulation，直線上升。

Real Yield = 真實回報，連埋通脹而家係負數。

即係等於而家水浸，海嘯式水浸。咁你話Big C 啱定錯？

EH 5.94B
JG 637.40M
QTT 1.63B
XONE 1.10B
FCEL 8.31B
ACB 2.46B
SNDL 3.68B
OCGN 2.06B
PLTR 57.68B
RLX 38.76B
SKLZ 10.84B
CCIV 8.28B
SENS 1.28B
你個list過100億market cap既都係得3個

隻788升2仙咁多，今晚要買隻燒豬還神
希望keep到收市

潛力可能只係一個潛力
當成個市都潛嗰時有著褲嗰堆唯有潛落水嗰種潛

bitcoin 升到..

小弟2000年時都聽過大學同學完全相同嘅說話
我當年都係同佢講：自己小心睇路

屌兩樣都有
但無all in 到呀

佢地係笑尻佢㗎做乜啫 ...

呢條友都算係香港傳奇，無料都可以俾佢呃飯食呃到幾十年

我覺得就算有股joy跌9成，tesla都會係以後市值排頭5

沈門弟子各散東西

一日唔加息一日都唔會爆

老老實實,crypto/bitcoin收皮你估 股樓唔使陪葬?
知唔知成個crypto market cap係幾多? 爆起上黎勁過雷曼,次按,咩咩風暴海嘯

曹仁超可能d人 剩係記得佢C個訪問... 但佢係近代財演將強勢股概念帶左出黎的人... 佢未死前都講緊老巴回報唔掂 買其他基金...

其實有冇機bitcoin 會導致股災？

幫手推啦仲睇

Bitcoin 54000

股壇小丑

點解仲升架

多謝大屍

推

算啦 到時又一堆苦主post

已分高下